點先可以做雞

想入行，有咩方法？

如題

要去屠房問

求入行方法

去 ［放低個tg ］個post